唔支持南京大屠殺既人全部都係食屎狗!!

放下屠刀 立地成佛

G持

南京事件